陶傑：倫敦白左暴徒下個拆毀目標 ：大英博物館

倫敦黑白暴左下一搶掠拆毀目標：大英博物館。

因為館內大量藏品，據說是「帝國主義者」由非洲和遠東之清國搶來。因此多年來，大英博物館內許多中國遊客，在明清瓷器舘內，見大量藏品，俱咬牙切齒，十分憤怒。

對此香港人一直戀殖而旁觀，毫無感覺，或思想落後，覺得此等珍寶永久藏在大英博物館是「利大於弊」，而且許多人在等BNO，不敢造次。在英國留學的一些遠東愛國战狼，又未知會Stand by 會師否？

英國警察又軟弱無能，一舉洗雪國恥，實在充滿誘惑。

不過，身為歷史的旁觀者，希望這等黑人左膠，化解情緒、壓抑對白人的種族仇恨，切勿做蠢事呀。

左癌

啱哂比伊斯蘭國統治

咁幾時批鬥皇室

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔知會唔會偷翻曬d瓷器去某國

今次英國回力鏢受返晒大陸d野

拆佢老母，搞撚到好似伊拉克咁就最好，手足去到可以幫手重建

唔撚出奇呀
好撚合理嘅推測

呢個舉動有啲似曾相識 係咪之前有個國家都係咁

繼續大愛同包容

偷china 去china

蘇維果陣有無玩到咁癲

蘇聯*

The secret ingredient is crime

係都唔出奇

咁英國人係搶人野wor

世界新秩序

社民連會跟？
都係搞番日本領事館好啦
慰安婦 + 釣魚台

所以社民聯真係on 七九.
去支呢班人!!

點解啲白左唔油黑自己先